係IG Story見到警犬收工揸車影IG Story應該點算？

應該點做？

hello moto

就算真係做野 都係罰錢
你有佢ig post佢上黎仲好啦

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

老豆搵仔

圖呢

有咩問題

警察啵 唔犯法 仲算係警察 ?

放低他的名 電話 等等的嘢

OT錢夠買RS6

都證明唔到係佢影
但可以放佢靚仔相

想識佢嗰小朋友 老婆 親戚
有無相同埋聯絡方式?

Cap圖嘅話對方會知

抵你做p牌仔

對唔住囉

Ig 唔會知㗎

之前聽人講話會有通知呀嘛
點知原來柒咗

都無撚讀過science
仲話自己科學文青